到底以前d人有幾無聊先會用橡根整雙星

點諗到嫁
好神奇

單星都諗唔到..

單星都可以既 但雙星真心勁

垃圾先整雙星 勁既整三星 or above

問大雄

點整

講緊自創啊ching

會爆炸

Google 橡筋三星 應該有片睇 同樣方法可以做到四五六星

前題你條橡筋夠長 同埋你唔怕痛

以前有無得google

我識整